突發，上秀茂坪爆水管

只落不上，塞住哂，好彩仲可以返屋企